如果俾迪基亞做今次利物浦個龍，戰果會點？

高普點睇場波？ 係咪整緊部fax機？

卡利奧斯成mvp 高普哭成淚人

一早 退咗休

卡列奧斯終於有得抖吓

痴線咁都bin到

咁都有得燈

咪一鳩樣

咁都推到

樓主燈撚到

咪一樣